蕭若元：商舖食肆若持續提早關門，民意將會逆轉！

多謝燒山

多謝燒山
即係民意唔會逆轉

又發動技能

燒山開始識靈活運用技能啦終於

掂

黃舖如常營業 生意倍增

多謝燒山指點 可以繼續

燒山好野！ 啪啪啪！

燒山好野

兩倍速度睇完

掂呀

不得不佩服

燒山可唔可以繼續咁燈對家

多謝

條hihi都撤資移民去台灣
重有咩撚資格9吹
當日就捐20萬黑警
有事就移民
依Ｄ扮民主實維穩 hihi 幫佢人民超市裝埋修都好

你咪唔好開
其他開個D鋪頭實發達
你估D人開唔開鋪

不會逆轉

燒山
自從上次講左自己會比人拉
之後好似個人覺醒左甘
終於知自己技能用法

多謝燒山

多謝燒山 燒山好野

燒山忘記咗黃店照常營業

thx

方向正確
多謝燒山

方向正確，燒山認證

燒山好野 多謝燒山

幾驚佢話民意唔會再逆轉

burn hill good thing

支持黃色經濟

燒山可唔可以控制好d 技能
唔好成日一啖砂糖一啖屎咁得唔得

咁要早D收喇

燒山好野 多謝燒生

支持燒山民意撚唔使驚啦

唔該BURN MOUNTIN

燒山已經覺醒自己既定位係咩

民意永不逆轉！

燒山

多謝燒山 燒山好嘢

黑警四圍攪民居又衆目葵葵鳩拉，睇唔到可以點反彈
多謝燒山

燒山好野燒山大賢者
With great power comes great responsibility

多謝燈神

鍾於識玩

多謝燒山！

終於識用佢既天賦

OK 可以繼續

向燒山致以最高敬意

民意永不逆轉
多謝燒山

依兩日樓下D屋村商場旺撚到
個消費能力同demands仲係到 你唔開個人地開咪蝕章囉 至於D金鋪藥房都唔撚係做香港人生意最好執多幾間

靜啦仆街

佢主要係講富臨

蕭生把口其實可以當死亡筆記用

示威者大台—燒山

香港人一早儲晒糧啦
而家當正三年零八個月咁呀
仲講逆轉

香港人好快慣， 今日返唔到工會嫌煩， 但一星期返唔到就會慣， 然後屌政府

琴晚商場關晒，一去細鋪爆到冇位

Thx

呢鋪仲唔贏

提早關門＝黃店比人懲罰到冇野賣

多謝燒生

燒山都進化咗，終於識善用燈力

原來要咁做

樓下士多俾人清晒d麵
老細笑笑口咁講「賣晒囉」

冇人迫你關門

終於見到

發動技能，彌天大謊

根本攞鳩黎講
以前間間食肆都爆人,
焗住食你
而家無人去, 唔係因為示威
係因為果D鋪頭根本就難食
你老味班老細就懶落示威者度
以前無得揀咪焗住食你,
而家有得揀,洗撚食你
又唔睇下點解有D食肆重係咁多人??
根本就係自己間鋪難食
你係好食,一定會排長龍
因為而家有得揀呀!!
你想收鋪都收唔到

根本有開都好旺

燈神來了

幾時先可以靜靜地嬴

開始收放自如

係對家民意轉去我地度

藍絲就係欺善怕惡嘅垃圾

燒山都進化， 和理非快d一齊進化

人民超市會唔會提早關門

兄弟爬山，各自努力
燒山都出了自己的一份力，感動

多謝燒山認證

逆乜撚嘢啊On9

抗爭唔係咁咖咩？無影響叫乜春抗爭啊？

香港人咪真係輸團結囉

發覺佢燈緊急法嗰次 係幫手攬炒

burn hill

放心喇, 民意無可能低得過政府嗰邊

燈燈燈凳

自從燒山知道自己角色定位，開始亂用技能

燒山咪咁撚多嘴啦 屌你老母

多謝燒山，其實黃店無影響就得

收到 多謝

多謝燒山！燒山好嘢！

真係要多謝燒山

多謝燒山
燒山好野

識玩啦終於

善用技能

燒山終於明白每個人都有距特定嘅角色

終於認清自己嘅定位
多謝燒山

你講緊惠康百佳？

自己唔開自己on9, 幾撚好生意, 鳩縮個啲柒撚咗啦

咁銅鑼灣嗰啲點睇？
仲有旺角呢啲重災區

開唔開都唔會買你d韓牛啦屌你老味

燒山出盡燈力幫手喇
唔駛驚民意逆轉

燒山好波

怪得邊個 林鄭自己玩宵禁但又唔承認 係d都知係黑警同你搞到咁

燒山開始識用佢個被動天賦技能，最近都打中對家，小左打中自己友。

有前設架留意返

商鋪不暫停延遲開門，民意將不會逆轉？

good
幾時有最新民調

燒生

腦燒終於識善用技能了

老燒終於做番次野

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

燒山開左咁多飲食生意
就梗係咁講啦🤔️

燈神又犧牲

百屌成才，燒山終於知要點做

你咪唔開囉 最好執柒左佢
我排隊食良心店都唔食你地啦

麻煩幫手推下啊

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

做街坊生意嘅店多人到爆，個個留區消費

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

靈活運用燈神能力

方為正道

你真係好難捉摸

デモ方の最強の人間兵器‼️

但成日走火...

我愛你燒山

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

陶傑

最多收工去旺角食燒山間堅石燒啦!

燒山可唔可以投共

燒山終於識用自己技能

靜......

燒山今次真係好野

你點屌最後其實都應該係指番政府
你政府咁撚勁咪搵辦法平息件事，收唔到科咪姐係你無能
保護唔到商鋪

燒山好嘢，核彈都唔割

燒山終於搵到自己存在意義

[url]燒山好嘢[/url]

收嗲啦廢老

多謝
但廢文不推了

謝謝燈神

指向技終於指啱方向

燒山終於識玩

又係你

黃絲點都唔會轉
藍絲冇得救
中立/淺藍/淺黃 港豬嚟 乜都唔關佢事 忍受力唔使懷疑。

多謝蕭生

燒山好野！！！！

燒山好似啲輕小說主角咁發現左自己技能既bug

多謝燒山 燒山好嘢.gif

燒山終於搵到佢既定位

笑到仆街

終於唔再亂講嘢

thank you burn hill

推尻落警暴 林鄭緊急法致撤資

唔驚反抗照開咪賺錢囉 自己揀啦

終於識善用自己長處

燈神

多謝燒山神技能

即係繼續做

咁希望食肆繼續提早關門啦

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

杯葛紅藍，切斷經濟鏈！

燈神又中！

Burn hill

無美心食唔會，返唔到工就會
This is Hong Kong

點逆轉法

資本主義，黃人都係窮底的，你睇下被拉果d 就知

唔該燒山

配合黃舖行動

wfc

我明了，本身支持政府個d，但係人都睇到係政府黑警地鐵搞宵禁戒嚴，民意逆轉左

靜靜地贏

捐錢比黑警唔係佢個仔咩

終於識用自己的超能力

不會逆

荷包只為黃色企業打開 用盡銀彈懲罰黃色企業

識講野終於

會造成大規模失業係必然
但佢地會指向示威者定政府就真係唔知

蕭山幾時可以評下馬呀屌

大絕

到依家先識玩

入黎就係為咗睇呢張圖

支持燒山繼續運用燈魔法

解鎖新職業 燈魔法師

你唔係信果老千兩仔爺係分開架

呢樣真係冇可能

開咗保護罩之後火力全開

THANKS BURN HILL

屌而家真係好撚怕佢亂講嘢
好彩姐

當佢善用佢嘅技能時，我都幾欣賞佢嘅

開技啦

咁要再努力D

百屌成材